無啦啦比個女仔block左whatsapp

本黎都傾得好地地
但係佢回左堆😂😂😂😂🙈👌之後就無出聲
再之後就得單tick同無last seen
最後就連profile pic都無埋
應該都係衰樣衰

😂😂😂🙈👌

毒撚無人理

講d又唔講d

好多人理喎
😂😂😂🙈👌

佢回堆咁既野點應
咁咪格左2日先搵佢
咁就block 9左

原來係轉左電話唔是比人Block 左